2020 大家講下呢年有咩亡國徵兆

1. 武漢肺炎

2. 支那人民開始追求言論自由

3. 一個俾人鬧撚到on9嘅政府

4. 李鴻章簽訂中美馬關條約割地賠款

4. 各地起義 包括大陸

地震

6.人民逃亡海外

null

7. 開始武力鎮壓平民

7. 高比死左

學twitter見到嘅台灣人tweet話齋
唔好咁早相信佢地醒覺
佢地最多只係訓得唔舒服換個睡姿

認真咁諗
有維新運動都拖好耐先改朝換代
沉睡嘅獅子仲hang over緊

8. 維尼未落台

喺支那肺炎呢單野黎睇大陸人應該要認識到言論自由嘅重要性

林鄭仲做緊特首